niet "Neen, mijn heer," zei Barker, hem vragend aankijkend beginnen te beven.
"Toen ik vanmorgen binnenkwam, was haar ladyship niet hier.
Ze moet zich alleen hebben gekleed en naar buiten zijn gegaan; ze heeft een van haar reisjurken meegenomen. '
Terwijl ze sprak, wierp ze een blik op de binnenkamer.
Zijn ogen volgde de hare en hij zag dat het bed niet was ingeslapen.
